有關帖內回覆後會彈上前一頁問題

admin, 可唔可以修正下每次回覆完都會彈返上前一頁或幾頁既問題
無論係web版/apps版都係咁, 麻煩你, 真係好唔方便

唔該admin 入黎睇下

推

admin 睇到未

肯搞未

用緊咩browser?
ios 定 android?

Ios
Web就chrome

每次都會？
ios 我用又無喎

Ios唔係每次 間唔中覆完會load返上一頁
PC chrome就次次都會 仲要碌前好多頁

搭單講講
web版左上角個「上一頁」有啲問題
某啲情況下(好似係reply後)撳完唔係出返去topic list，而係會去返前面嘅頁數

其實都一段時間，唔知邊個更新開始後有問題